[
    {
        "question": "Θα βάλει ο Αυγερινός θέμα με λίστες και δέντρα στην τελική εξέταση;",
        "answers": ["Ίσως", "Όχι", "100%", "Δεν νομίζω"],
        "correctAnswer": "100%",
        "photoURL": "q19q1"
    },
    {
        "question": "Έχω ένα δέντρο με n επίπεδα, πόσους κόμβους έχει;",
        "answers": ["2^n", "logn", "n", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "Εξαρτάται",
        "photoURL": "q19q2"
    },
    {
        "question": "Έχω ένα τέλειο δυαδικό δέντρο βάθους n, πόσους κόμβους έχει;",
        "answers": ["~n", "~logn", "~2^n", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "~2n",
        "photoURL": "q19q3"
    },
    {
        "question": "Έχω ένα τέλειο δυαδικό δέντρο με n κόμβους, πόσα φύλλα έχει;",
        "answers": ["~2^n", "~n", "~n/2", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "~n/2",
        "photoURL": "q19q4"
    },
    {
        "question": "Ποιος αλγόριθμος αναζήτησης είναι ο καλύτερος;",
        "answers": ["Breadth-First Search", "Depth-First Search", "Beam Search", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "Εξαρτάται",
        "photoURL": "q19q5"
    },
    {
        "question": "Μόλις διέγραψα ένα στοιχείο από μια λίστα. Τι θα συμβεί αν προσπαθήσω να το διαβάσω;",
        "answers": ["Το πρόγραμμά μου θα σκάσει (Segmentation Fault)", "Όλα θα πάνε καλά και θα διαβάσω κανονικά το στοιχείο"],
        "correctAnswer": "Το πρόγραμμά μου θα σκάσει (Segmentation Fault)",
        "photoURL": "q19q6"
    },
    {
        "question": "Η προσθήκη ενός στοιχείου στην μέση μιας απλά συνδεδεμένης λίστας γίνεται σε χρόνο:",
        "answers": ["O(n^2)", "O(√n)", "O(n)", "O(1)"],
        "correctAnswer": "O(n)",
        "photoURL": "q19q7"
    },
    {
        "question": "Έχω ένα δυαδικό δέντρο αναζήτησης (BST) με n κόμβους, μπορεί να χρειαστώ O(n) χρόνο για να βρω ένα στοιχείο",
        "answers": ["Όταν το δέντρο είναι τέλειο και έχει όλα τα φύλλα", "Όταν το δέντρο είναι εκφυλισμένο", "Όταν το δέντρο είναι ισορροπημένο και δεν ξέρω προς τα που να ψάξω", "Δεν γίνεται, σε BST πάντα χρειάζομαι O(logn)"],
        "correctAnswer": "Όταν το δέντρο είναι εκφυλισμένο",
        "photoURL": "q19q8"
    },
    {
        "question": "Σε αυτό το δυαδικό δέντρο η διάσχιση preorder θα οδηγήσει στην ακολουθία:",
        "answers": ["2 9 7 1 5", "5 7 2 9 1", "2 7 9 5 1", "1 2 5 7 9"],
        "correctAnswer": "5 7 2 9 1",
        "photoURL": "q19q9"
    },
    {
        "question": "Θέλω να γράψω έναν αποτιμητή εκφράσεων που αναπαρίστανται με δέντρα, προτιμώ διάσχιση:",
        "answers": ["preorder", "inorder", "postorder", "Δεν χρειάζομαι διάσχιση, το κάνω σε Ο(1)"],
        "correctAnswer": "postorder",
        "photoURL": "q19q10"
    },
    {
        "question": "Έστω ότι έχω ένα δυαδικό δέντρο αναζήτησης, για να τυπώσω τα στοιχεία του ταξινομημένα χρησιμοποιώ διάσχιση:",
        "answers": ["preorder", "inorder", "postorder", "Δεν γίνεται"],
        "correctAnswer": "inorder",
        "photoURL": "q19q11"
    },
    {
        "question": "MIT (3-ετείς): έστω T ένα τέλειο δυαδικό δέντρο με n κόμβους. Μπορώ να βρω ένα στοιχείο με BFS σε O(logn);",
        "answers": ["True", "False"],
        "correctAnswer": "False",
        "photoURL": "q19q12"
    }
]